﻿texto=Uma jovem de 32 anos reside com o marido em um pequeno sítio no interior de Minas Gerais. Apesar de querer muito ter filhos, não consegue engravidar. Há mais de três anos vem tentando sem sucesso. Decide então procurar um ginecologista na cidade vizinha.






